是靚晚 Burgerman漢堡包

今日真係超級破戒 超肥
尋日見到有巴打提及過依間
之後今晚就忍唔住走咗去試

味道就正正常常

而高度就大約咁高左右

之後我就要分兩轉去食

順便一問 有冇人知添福小食漢堡包好唔好食

腳毛巴

痴線

腳毛巴好有錢

Push

嬰兒床巴
長沙灣neighbour都好食

冇錢 真係間唔中食下咋
平時多數隊三舊雞胸就算
利申 仲有近20包

食過 天悦嗰邊 都係正正常常
我想搵d m記size細個d嗰類
利申 戒咗m記

腳毛巴隻手

呢隻雞胸鞋唔鞋？食開donki雞胸唔錯

D筋勁明顯

鞋鞋地 我見7仔有先就腳買下

呢隻好難食
又鞋 啲調味又怪到仆街

有冇好推介 靚價正常味道就OK

爭隻腳
其他ok

訂開呢隻 麻辣好食 其他都係一般
不過要批量咁訂先平 有時email會有discount code

之前又係好似你咁經過七仔口痕買嚟食

煮食巴都搞到咁變態

呢隻d肉好梅，唔太好
同埋可以放常溫，應該好重防腐劑

$25依個價我都ok
不過食晒屋企嗰d先

咁我食完就唔買了

應該係同一個老細掛

其實有冇人係鐘意食雞胸見你有成廿包所以問下

純粹見啲apps冇寫過

我食開，不過食開日本雞

有筋先jeng

如果有腳睇仲jeng

我純粹為咗蛋白質同埋唔洗烹調

行去深水埗食囉

不了不了

呢間幾出名

依隻雞胸好難食

下次想試佢個bb燒春雞走薯條
啱先睇好似60幾蚊

都幾

今日晏晝先食完burgerman
漁夫之堡好正好想順路去埋賞甜想甜買嘢飲

嘩屌 薯格好似正d咁嘅

有啲似kfc果隻薯格

添福好食 有肉汁
建議加芝士
至於炸野 薯條雞脾雞翼果啲
正常冇乜特別

不過記住佢地係冇堂食
係專做外賣 位都冇果隻

下一兩個星期去試下先

呢間好伏 完全唔值個價錢
附近有添福平價港式漢堡/鄰居中價漢堡都屌打佢十條街

呢間個和牛漢堡好正

嘩呢隻勁難食
師兄回頭是岸

添福就離我遠咗少少
不過我會走去試吓

我唔會再買了

好吸引

樓上話有d正d

donki la
18$

咁又真係幾抵喎

好想啜你隻手

我係咪應該加埋d茄汁上去

嘉寶漢堡